###################
Administation - CMS
###################

Tento projekt je zameraný na vytvorenie funkčného administračného systému pre úpravu a riadenie webových stránok alebo blogov.

Náš systém sme vytvárali vo Frameworku CodeIgniter.

